啱啱差啲俾南亞人輪咗...

飲飲吓嘢發現幾個南亞仔圍住咗我
對我上下其手 嗰種感覺極唔舒服
有個南亞仔直程攞條撚係咁頂我背脊
feel到短過我尾龍骨少少 好撚長...
好彩個人仲有理智
即刻著返啲衫褲 跑上的士走人

而家仲喺的士到
個司機車我個方向同我屋企唔同
唔知點算好...
有冇Ching而家喺長沙灣一帶可以嚟幫幫我？

樓主男定女？

重作啦

我係屯門，你叫的士佬車你去屯門我再幫你針針

你陣間口爆個司機？

落車啦

幫你報左警

請善用起底功能

好撚慘 又比人雞姦又比人輪又比人打劫
幫你報警先

我係元朗yoho, 你坐的士過黎， 的士錢我俾， 我打救你

我女...

我臨急臨忙借咗朋友AC上嚟求救...

臨急臨忙唔係叫你朋友幫 唔係報警 係借ac上連登求救

落車
佢唔比就報警

橙

咁樓主你而家係邊

有電話就打俾屋企人講出車牌號碼，車內有寫的。個司機知你講左佢部車個車牌俾人知就一定唔敢攪你。

Gay

你著返d 衫因為你射完然後有下一個客要接?

條撚插入屎眼仲可以頂到尾龍骨

關我撚事

諗起第一次俾人騷擾 條友係南亞人
放學同班fd搭地鐵果陣係咁講搞笑嘢 全程都喺度笑
果陣咁岩見到有個南亞人一直望住我呢邊
不過我都不以為意 因為自己成日都望住同一個地方發呆

我D FD都係早過我落車
佢地落晒車之後 我就是但搵個位坐
點知個南亞人無端端坐喺我隔離 挨埋過黎同我say hello
佢用英文講話我個樣幾好睇 尤其係笑果陣
仲叫我比電話號碼佢
係咁死纏爛打
好彩最尾有兩個女仔解救左我
自從果件事之後 我唔敢再喺地鐵車廂入面笑

一句秒柒樓主

You 竟然是個boy

係咪因為冇做埋下半part所以唔知點算好？

你個朋友真係多得你唔少 開埋啲on9 post
返fb啦

年廿八過咗好耐喎，仲未強姦呀？

咩朋友咁好借account 比你上連登求救都唔救你呀？

0/10

想輪樓主屎眼

樓主出得太多膠po喇，開始無乜人信

◉‿◉

所以幽默真係唔係人人都得

可惜

樓主打飛機入廠 而家比人輪姦

班南亞狗廢咗小小。。。
咁都俾樓豬走到

假膠負皮上一頁

封鎖用戶

幫樓主報咗驚

樓主唔洗驚，好快有差人幫你

即刻落車啦絲打

加句是咁的好難咩

收皮啦 臨急臨急唔係搵朋友/屋企人幫手 係上連登求救

收皮啦 臨急臨忙唔係搵朋友/屋企人幫手 係上連登求救

南亞狗都有基佬？

係就好呀，希望你比人輪埋屎眼加內射埋